有女都出去滾，希望以後你幸福

對不起，原來我接受不了，
希望你下一任可以接受到包容你，
我知你有追蹤我連登ac

我第一次有呢種感覺，
我已經唔想再見到你，

我地分手啦。

唔係話男人唔壞女人唔愛咩